曼城將於下周飛抵巴塞隆拿為美斯轉會進行洽商 據報轉會費高達兩億歐元

Manchester City has made room for spending until approx 200m€ for Messi, in an offer made of money+players.

Next week will fly to Barcelona to start negotiations.

In order to facilitate the club mood to negotiate, Messi has decided to attend training on Monday

B華走了

c朗都係1億美斯2億

邊有人估到
大衛施華嘅接班人 唔係Bwa同科頓
而係美斯

2020年真係cls

大家都係33歲轉會

美>C

有錢就是任性

古天奴都差唔多2億啦

唔係自由身？

咁都肯找數 打官司未必輸

湖人要messi做乜

2個級數

疤唔係縮ma...說好的8 億呢

Apple

笑死
果時係C朗點名要去祖

咪玩，一億就買到c朗邊個唔想

2億轉會
100萬鎊週身

薪

屌，nba

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

gucci

我地正義朗迷唔會放過你

美斯真巴閉
高轉會高人工幫佢諗埋退休
飛埋去同佢傾
真舒服

因為冇其他球隊想要，不過c朗識揀隊7連冠痴冠係醒既

C朗果陣轉會冇人想要咩？

係
721都係兩邊互毆
篡改歷史花迷最叻

唔係俾巴塞賺啩

你講緊自己,講下邊隊想要

除左祖記、邊隊？

事實美斯轉會 間間豪門搶住要 係盲搶

最聯

C朗轉會好似冇人so佢

美斯同阿古路係國家隊要訓埋一齊，同球會唔知會點

邊到間間 數黎聽下?

無人要阿朗，笑死我咩

球壇今天傳來驚人消息，葡萄牙天王C朗拿度打算離開西班牙，不少曼聯球迷聞訊十分興奮，期待C朗「回家」。

葡萄牙報章爆出勁料指出，效力皇家馬德里的C朗因被馬德里檢察官起訴逃稅而決意離開西班牙，甚至已跟皇馬高層談判，上述消息已獲西班牙《馬卡報》稍後確認該報道屬實。消息一傳出，一班「紅魔」曼聯球迷就在社交媒體表現得相當興奮，紛紛呼籲C朗「回家」。

下，除左曼城，比你加埋曼聯，仲有呢？盲搶笑撚左同死黑警屈721有咩分別？

湖人，公牛，塞爾特人

好激動

你同死黑警有咩分別

因為阿朗一早講明去祖記，仲要好快就官宣
小花又無講明去曼城，單計諗走唔走都諗一排

你咁都講到 你贏你贏

球迷想要都講得出
不如數埋中國恆大班廿迷想要c朗

拜仁講明太老唔值一億
其他都應該無
唔通有英超球隊唔去都要去意甲咩

如果要阿古路交換會點

你當皇馬白痴、如果有第二隊想買又出高d價錢 皇馬會咁快同祖記簽？好明顯冇其他球隊bid 喇

點解美斯 曼城 psg 國米都覺得佢值

Psg 國米

唔好同佢嘈
比佢贏

有幾隊球隊官方開聲要小花呀？
潛在出價咪得曼城一隊

應成住先,打甩唔比,打唔甩要比,可能咁傾

講真，美斯多球會想搶主要係因為有機會免簽！要真金白銀俾一億以上嘅話，就得返一兩間肯俾

拜仁咪一樣唔想要小花

8:2 手下敗將

因為免轉會費

幅圖似笑9美斯多啲喎

中肯..俾得起2億咪又係得曼城..

仲要係靠關係
冇哥狗
曼城都未必買

美斯已贏
個個諗佢去到應該冇咁高人工
點知人工維持不變
人地曼城仲特登飛埋佢傾

阿朗要官方出價先計

小花要報紙佬寫話係就計

免費高級雞
淨係要你比房錢
邊個唔想要

有關係係唔同啲嘅

係太神

先唔好批鬥比較
但話時話金球獎 足球先生係為呢2個而設
其他球員係到gg

FF

除咗鏝 有邊隊話過想要

公牛

free 咪有
2億真有兩間都偷笑

psg話唔買，要買後防喎

三十幾歲 狀態開始回落都值兩億

雖然係球王級 但我覺得都係幾水魚價

買佢返黎可以賣波衫賺返既

有機會免簽就梗係多人搶啦
如果要200m 國米 車仔嗰啲即刻收皮啦

踢波都舒服 散下步

其他球員都羨慕
金球 足球先生 又係佢拎

唔係佢想走。做硬one club man

祖記靠我朗先保到冠

費用反影實力

咁美斯免簽代表乜

牙朗冇南美人個種靈巧
睇美斯踢波係一種享受 盤傳帶射 樣樣精
你永遠唔會知佢下一步會點做. 係強行突破定俾一個致命直線？ 佢可以完全控制比賽既節奏 快慢由人 將勝利既節奏帶比球隊
睇佢d突破更加係一種樂趣 通渠？2腳假足？定還是簡簡單單一個變速轉向就能將比比 拉莫斯之流玩弄於股掌中 佢動作非常利落唔似細哨 牙朗 尼馬等 做多左. 話牙朗勁既人根本唔識欣賞足球 美斯已經33歲希望你地好好珍惜佢每一場比賽

之前出過3倍人工想要

法國、西班牙和英國的媒體稱，巴黎聖日耳門 唔會要 美斯

拜仁對美斯無興趣

間間豪門搶

紐約洋基隊要美斯去比人觸殺？
定拍三振出局搞笑特輯

又見到你個邪惡花迷

下。。。拎一隊唔想就代表全世界唔想

獌狗

蘋果都有

去New England 接Tom brady班

我拎兩隊

法國、西班牙和英國的媒體稱，巴黎聖日耳門 唔會要 美斯

拜仁對美斯無興趣

咁有邊隊想要？

CLS你哋
咩有無人要乜乜物物
Meme一張咁都好拗

國米, 祖記, 曼聯 依三間都係傳, 人地乜都冇做, 又冇出聲, 啲美斯迷就當係人地真係想買
實際落手做咪又係得鏝

又當獌狗死架？

當時己經講左唔會

C朗一句話：「我晌皇馬踢得唔開心!」但又唔係為加人工，又唔係因為晌西甲俾美斯壓住而唔開心…但佢呢一句，仲攪到滿城風雨，多間有錢球會即刻傳佢哋開始買C朗，包括車路士、曼城、巴黎聖日耳門等…

C.朗拿度要求轉會，這成為了夏天以來轉會市場上的最大熱點，曼聯被視為葡萄牙人最有可能的下家

不過傳美斯就計,傳C朗唔計

你地話傳喳MA

咁家陣巴黎,祖記,拜仁,曼聯家陣夠講左唔爭美斯你地又計

唔玩啦,你地赢算

活蛇又秒

曼城d人去到巴塞洗唔洗隔離14日先

講左？阿木定蘇斯克查出來講左？

通脹